有無曼迷手足同我一樣開始掛住朗尼了

你是你本身的傳奇

逝去的感情
如何留得住...

好掛住以前傳唔掂 ，射又唔掂，妹下妹下個朗尼

痛心到決定轉捧拖肥

咸到暈咗

同路

暈左都識回post
團隊